11代煙屌拎黎砌部ITX係咪最底玩

做埋SERVER機都一流

b560itx 版唔平
u平 板貴

買返b460/h470
屌老味唔怪得 h470i strix咁快無哂

用番b460 h470 係咪無得開xmp?

14nm++++同台尻電粒7nm+既5600x竟然叮噹馬頭
仲要買i5 免費送上世紀既1030 display卡
仲剩返千幾蚊 應該可以買大大火既牛焗9爆隻機箱或者買fd既靚靚木頭箱
果然係愈舊只能靠便宜搶市場

垃圾intel我屌你老味
早知忍到11代先買

未知...
以intel既仆街法肯定畀行2933已經仁至義盡

我見有塊asRock b560m/itx ac八百幾 上11400應該足夠
開埋xmp 行3200 心理上會舒服得多

Asrock睇人開箱塊野成日爆電容,怕怕

so far 兩塊asrock z370 b450 都未有咩事
要平好似得佢平過1k心理關口

9900k都讓腎了
他媽的

有考慮過但驚

fd 木蓋箱都唔平喎
唔加卡 洗乜買咁大個箱

遲下會唔會仲平 ？intel話會外判啲毛利率細既既比台積電整

見日本仔用過好似幾靚姐

bf5可能再平200幾
仆街 intel臨ddr5前先一腳黎引9人砌

AMD is king, basic knowledge

駁唔刀

垃圾intel

intel而家叫有貨就贏 鬼叫5900x 無貨咩

唔理, AMD YES!

11400f屌打同價位ryzen
買3600嗰啲人唔係盲粉就係弱智

搵油耳買仲抵玩

Amd 唔出5600果粒 真係冇中低階

要抵唔會係itx啦

本身都唔夠產能點樣出